四個守護IU的男人

1. 兩米巨人保鏢

狐假虎威

真愛

今天演唱會上班的時候由於嗓子狀態不好所以拜託大叔向現場粉絲們傳話, 重叫佢nice d

工具人

好撚霸氣

好想含佢條撚
應該有20cm

銀赫 張基河

2. 松鼠經理人

冰桶挑戰

日本機場

3. 韓特經理人

韓特TV

對IU的行程完全不知道, 對red velvet的行程卻一清二楚

4. 李知恩圖報 中級打手

完

4. 職業雜工隊

IU未來老公

4. 裴室長 (前經理人)

最右果個

場面老懢

補圖

抱抱

我呢

仆你個臭街 洗撚完版未 成版都iu